各位手足，萬事小心

淨係一兩句，你當我廢UP屌9我都得
唔好抱住克警十二點後先捉人嘅心態，克警就可能針住呢個心態，早D翻番自己熟路個區繼續夢遊又好番屋企又好，總之小心小心小心唔好輕敵，記住抗爭條路仲好長。